[罷食見成效] 日本食其家SUKIYA旺角店開幕爆滿 同時段鄰近吉野家冷清

對唔住
冇其他媒體直接同吉野家比較
唯有用支那01
希望呢篇文可以話畀大家知
點解我哋要歡迎食其家加入香港市場

日本牛肉飯連鎖店「食其家SUKIYA」登陸香港，旺角首間分店今日（12月12日）9時開店即爆滿，記者同一時段，去到一街之隔的吉野家，卻見到該店冷冷清清。

食其家位於旺角首間店舖9時開業，記者今早未到8時已經到場，初時並無見人排隊，但到8時許陸續有人等候開店，其中排頭的男生更特準備了諷刺吉野家的筋肉人公仔，到食其家９時開店馬上爆滿，不少食客更打卡留念，記者隨即轉到路程僅一分鐘、位於彌敦道655號地庫吉野家觀察，發現店內場面冷清，收銀處無人排隊，只有極少數食客。

網民曾號召罷食吉野家

食其家與吉野家於日本屬競爭對手，但香港一直只有吉野家，由持有合興集團（0047）的洪氏飲食集團經營，深得不少食客歡迎。至今年7月，吉野家香港一則社交媒體內容，被指因涉及反《逃犯條例》事件，觸發香港母公司不滿，下令刪除，更一度傳出解僱相關職員，從此遭受網民抵制（吉野家刪獅子狗廣告疑解僱廣告員工 職工盟呼籲罷食），部份分店更於多次遊行示威中被破壞。

=======================

當大家唔留意嘅時候
啲港豬藍絲就會慢慢去返食藍店

我哋只有引入吉野家嘅競爭對手
取代佢喺香港嘅地位
先可以真正收吉野家皮

希望下一階段係引入元氣嘅替代品
等大家唔使再食蟲 唔使再幫襯美心

香港人嘅最強後盾

專攻BNO平權
幫手解答BNO問題

#MagnitskyAct #BNOisBritish #WeAreBritish #RightTheWrong #SaveBritish #SOSHK

Join us:

自作自受

建構黃色經濟圈
需要嘅係文武兼備

罷食效果要宣傳 振奮士氣
同時不斷推廣黃店
就算吸納嘅支持者唔會出嚟抗爭
起碼行動上會少一分阻力

食其屋可以放心食
但係唔好忘記有好多
曾經罷工 曾經派物資嘅本土黃店
需要我哋支持

吉野家早前在 facebook 推出「獅子狗」廣告，被指諷刺警方行動，隨後删去有關廣告，擁有吉野家香港經營權的合興的總裁洪明基，接受《大公報》等訪問時表示，已解僱負責廣告事務的公司員工。職工盟今日下午到吉野家位於油麻地的分店抗議，批評吉野家無理解僱，他們又提出罷食吉野家。

咁高質嘅公關都炒
聽執笠啦

係日本SUKI多野食同好食過扑野家好多
唔知香港做唔做到個水準

未食過
但係扑野家幾好食
我都唔會再喺香港食

元氣對家有啦，壽司郎同另一間唔記得叫咩名

がんこ？

食其家日本直營㗎啵

不是日本總公司直營咩？

p牌鳩up唔使本？

直營直營直營直營直營直營直營直營直營直營直營直營直營直營直營直營直營直營直營
引戰P牌狗

的確唔洗

思想正確
打擊對家既同時要壯大自己

同埋你叫人2揀1點都易過叫人永世唔食

係呀，多謝ching提醒

嗰間唔似打元氣
似打千兩

香港一般食肆打擊競爭對手都係抹黑阻街衛生無牌呢幾招
相信sukiya對手作為陀地亦會出好多乸渣招
流傳下大家一樣都係紅色呀，跟住分分鐘就有人肚屙食物中毒

扑野家日本都麻麻地
松屋同sukiya

千兩都係美心目標一致

以前好鍾意食千兩

太多人排唔到
想問食其家有冇得加牛汁

我哋打多啲1823
先下手為強搞吉野家咪得

起底，自己諗

其實日本吉野家都有無得加係香港做壞規矩整到湯飯咁

其實sukiya係咪一定黃？

無表態only，支持黃店去加藤屋

迫死吉野家就夠

頑固壽司
壽司郎

唔係
只能夠話係敵人嘅敵人

我會優先支援罷過工 派過物資嘅皇店

有選擇已經好重要
唔好俾香港被紅藍資籠斷
對呢啲未表態既過江龍都要支持
做榜樣俾其他睇做大個餅
否則到你出街全部都紅藍冇得揀
就點都救唔返

冇錯 所以我歡迎啲人去排隊造勢
等食其家開多啲分店 打撚死吉野家

得1間，點迫入去呀屌

呢個時勢最啱比其他品牌嚟香港打破壟斷，和平時期其他品牌嚟香港開鋪根本比啲紅藍底地頭龍壓住嚟打

我好好奇點解仲會影到有人食吉野家

吉野家老細真係攞黎賤

一直唔知中文叫食其家

推

你區選扣番啲種票都幾十萬藍絲啦仲未計港豬

頑固唔會啦 咁貴

貪唔使排隊啩
元氣先癲

藍絲港豬都係現實

台灣叫Sukiya/すき家
大陸叫食其家

我都要搵一搵

但係成日用英文名
不利品牌推廣
等大家知道佢叫食其家
個品牌就會更入屋
更快打撚死吉野家

又鳩吹

其實要吸引外資

逼死吉野家
但唔好逼死加藤屋呀，同路人要撐

但係成日用外文名
不利品牌推廣

等大家更容易認識佢
個品牌就會更入屋
更快打撚死吉野家

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

Push

suki係徐淑敏,sukiya=徐淑敏家

食其家
意頭一啲都唔好
大陸人先食呢啲字改名

不過sukiya 係大陸有好多分店，應該唔敢亂表態

香港官方都係用sukiya

btw你叫ikea定宜家，kfc定肯德基，p沙乞定必勝客，仲有好撚多例子

你太唔尊重香港人

食咗人哋屋企

其實你老母比狗屌緊

其實只要有替代品就可以打殘藍店

如果開埋くら寿司就正

引入競爭，打低藍店

唔洗擔心
加藤屋呢啲出名黃一定支持
呢間唔係黃 但只係吉野家代替品
只係方便到果區既人
要食黃店加藤屋點都會去食

加藤同食其家都未夠大
全港大把空間俾佢地食

唔知其他人係點
但我宗旨只係唔幫襯藍店, 之後就食物質揀+/-20%內 優先幫襯黃店
但加藤屋同すき家個牛飯真係冇得比 幾黃都冇用

講真就算我係藍絲見咁少人都唔好意思入去食
其實元氣我真係一啲都唔覺佢好食

blocked

日本吉野家仲唔拿拿聲收返個經營權自己直營

冇食過
可唔可以俾下評價?

加藤屋好難食?

松屋>>>其他兩間

快啲開多幾間壽司店逼死元氣

反而台灣唔整中文名
不過老一輩台灣人啲日文重叻過我

講真加藤啲牛肉飯係劣過吉記
但佢個咖喱飯ok
講落都一段時間冇食過

咪9 Up啦屌你

扑野家打手

其實你老母係雞

點都好大家都要幫加藤屋撐住

無表態亦都唔會表態
ZENSHO香港嘅日本人用No Comment應對
期望佢地專心做好牛肉飯打低中資吉野家就夠

利申：工作關係有接觸佢地公司

佢個壽喜燒鍋其實都還可以
但食過吉豚屋個壽喜燒鍋已經返唔到轉頭除左得豚肉冇牛肉之外屌打同價位所有壽喜燒湯底

代乜鳩理 on99

btw其實點解間間連鎖店都比人代理
代理完咪即係又係香港人開番
咁食黎做乜

元氣替代

其實快速擴張 踢走垃圾吉野家

黃色本地店優先，之後黃色外資店，之後係中立/無表態

好鍾意食松屋，有遊客嘅地方入到去一半係大6人

同7仔果d加盟店差唔多
係香港有人去買個名黎做
係咁依比小小支援有賺冇蝕
唔怕佢做臭個名就得
不過家下d人都識分唔同地區有唔同
即係淨賺

壽司郎同佢幾時先開多幾間分店
GANKO都話排多幾粒鐘有得食 壽司郎BOOK位要出年2月先有位

本來好地地咁贏，結果為奶共而自殺

有冇朋友識佢，勸下佢唔好去吉野家食嘢

可唔可以唔好叫佢食其家呢？
人哋香港官方都冇中文名
你係要學大陸叫

有無人外賣打包拎去吉野家食

台灣同香港都專登唔用呢個名淨係叫sukiya
食其家係得佢支那鋪頭先會用，香港人係咪咁想做支那人？

721831

喺品牌進入一個新市場嘅時候
Brand awareness好重要
始終唔係個個人都鍾意英文

我自己諗法係
大家都知道佢中英文名
可以更快入到屋
更快打撚死吉野家

所以我兩個名都放咗出嚟

會唔會好似吉野家咁個代理係藍

sukiya 24小時 一陣1 2點食先

地段都唔同
好難話會影響加藤屋

已經有壽司郎吊打美心

十幾年前係東京食過吉野家，質素好一般

可以試下外賣過格離間吉野家食

開埋松坂，吉屎怱立即執笠

你知唔知佢係專登唔出中文名？
依家你地就係咁食其家食其家咁叫
連台灣既所有官方design都淨係用sukiya同すき家
一陣日本企劃team以為香港人鍾意跟支那叫就多得你地唔少

但呢啲數目太少（支援罷過工 派過物資嘅皇店）
要造大黃色經濟圈，就要光顧埋相對淺黃的店

哈迪斯幾時回歸

壽司郎嘅海膽同拖羅都好好食

係日本總公司
喺香港開咗間子公司管理
直接營運

上面有手足放過link

記得有人話過係日本直營？

咪係
一面天堂一面地獄
條路自己簡仆街唔好喊

價位唔一樣啦
加藤屋平咁多
吉野家同埋すき家先係直接對打

有次路過apm吉野家 排曬長龍

快d開多幾間 踢走扑野家

人地係支那開勁多分店，咪係唔係都當人係黃先得嫁

多支持有替代品啲人先唔去！

支持 大家要keep it up!

香港有少少貴，不過會試下

Sukiya係敵人既敵人
最多話係中立店
我都避咗用黃色經濟圈字眼
如果佢成功喺香港紮根
可以逼走藍店吉野家 打擊對方

但係我都會優先去罷過工
捐過物資嘅本土黃店

你啲留言毫無根據，block

冇位長期full booking
睇下幾時開多幾間分店

奶共唔駛付出代價？

吉野家 仲未執咩? 唔撚再食拉

sukiya 快啲開哂係吉野家格嚟 壽司郎開哂係元氣格離

啱，個中文名柒到唔敢講出口

其實你老母冇生過你 已FC

琴日行過 4,5個日本人係入面wo

而家戒仲未遲

整體都好過元氣，我諗起我有次食壽司郎last order時間先入座，兩個人食，鳩嗌咗一堆，食到想嘔硬塞先每人二百幾，搞到依家有陰影

其實咁唔錯喎
即等於叫人哋唔好去幫襯360去幫襯759

嗰個覆我都覆日文其實我唔識睇，要另外google

廣州高鐵站果間都好味

唔係靠代理應該食物質素有把關

pish

食其家

push 但唔好忘記仲有其他黃店都需要大家嘅支持

半年冇食過牛飯，等第時候冇咁多人就去幫襯一次

而家幫下黃色小本經營舖仔好過

壽司郎加油開多d

廣州食過真係正過吉野家

上面已經有條P牌狗講sukiya 係紅啦

想當年吉野家香港開幕都排晒長龍

惟有折衷book晏晝時間食
夜晚唔使諗有位book

好多人作假野 搵交拗
日本直營梗係撐家鄉日本

日本吉罰家咪又係垃圾
睇下作點對筋肉人啦

邊位ching咁豪包咗個場自己食

個中放名好撚7

新店試業必係咁
路遙知馬力
若食物質素差不多, 長遠都係睇價錢